全世界ALL IN元朗文宣

元朗單野係打入全香港700萬人心入面
我想信有良知既人都好心痛

新城市一役之後, 本身55波既民意再次回到抗爭者身上

所以元朗之亂我地要推到去82波

聽日所有義士聽我講唔好亂行動唔好入新界, 休息一日, 做一日文宣
從長計議 我地唔會俾件事就咁算 一定會討回公道

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 元朗黑社會針對反送中市民

推

文宣組麻煩用警黑港共一家整個文宣串埋呢幾個重點：
- 元朗打人片
- 幾耐都冇警察到+有條片係兩個警察掉頭走左 但成班白衣仲係度
- 何君堯握手片+佢自拍支持元朗鄉事個條片
- 講埋何君堯係建制 而議會入面就係建制話事 政府亦係撐建制

總結：警黑港共一家親

👍

中環無預警開槍都要文宣

兩邊一齊做, 一齊煲
但估計主流偏向元朗果邊, 因為政府想spin 去元朗

以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標
大家要諗諗點拆

另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

一搞支聯辦即刻有人做嘢！

國際文宣！

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

唔係針對
係冇差別攻擊所有市民

長輩圖

唔好用呢的無謂報復。
要文宣到國際。

麻煩當晚持外國護照既市民受襲後，去所屬既外國使館報返告呢件事，等外國知道求助香港警犬並不能保障人生安全